想靜靜地自己返工 但係又有人陪你返

呢幾日同女閨蜜一齊返散工
咁我地係新界去都要一個鐘到
佢早幾日話有男仔一齊陪返屋企安全啲
咁我咪陪佢一齊返/放工囉
今晚送完佢返屋企之後
佢whatsapp我同我講話聽日不如自己返
佢就話想靜靜哋自己返工 但同時又話好似有人陪佢返

唔想同我一齊返工可以直接講喎

哦

台灣用語

唔要咪 女－友達以上戀人未滿
咁得未？

咁你點形容？